妖 咁多人話頂唔順 話冇希望 真係冇希望想自殺果班做啲貢獻得唔得

果班人日日話咩自己頂唔順想自殺嘅 自己揸架車車埋去啲狗到啦 跳樓有咩用 又煩到消防